EX SD前排去旅行D相黎

EX勁耐冇聯絡
突然前排冇啦啦搵返我
仲SD咗勁多張旅行相黎
SD完傾咗陣計
當佢話搵日約食飯
咁好啦, 搵到日子同餐廳後搵佢
佢就好似人間蒸發消失咗
點搵都搵佢唔到
女人真係高深莫測

zip下時間姐

撚狗

屌
仲衰過D人做兵

好撚賤

即係咩意思呢

勾一勾你條引又消失都唔知想點

了左件心事,, 又見你無自殺死,, 放心去追夢

她不在乎你

見我無自殺 又想我勾起我回憶?!

咁佢SD相黎既目的係咩
同我講佢自己過得很好?!

收兵

收兵但派得一日糧
已餓死了

撩下你又無成本既

邊得閒諗你既心理, 佢只係想同以前既佢一刀兩斷

有
浪費大家時間

即係想重新認識大家?!

見到d相諗返起以前同你d野

果一刻好想再見你

冷靜咗後覺得自己戇鳩咗

佢sd既相, 係佢自己同fds去旅行既相
都冇我在場, 點會諗起我同佢D野

就係咁先諗唔明做咩9

時間唔洗錢
無聊 搞下你 等你亂諗下野 何樂而不為

真係好無聊
好似二樓所講, 我被攝時間幫佢解悶

重新認識後發覺你同以前一樣ON9, 所以S9S